菲林相機鋪頭

無買過菲林相機但係又想買部玩下，有冇咩好鋪頭介紹？

ebay

你去錯地方問啦
係連登所有賣菲林機既舖頭一律黑店黎

秒左，此post已完

Leica Store(白沙道)
山林道
Meteor

meteor 太貴，推唔落手
除非你錢多唔旨在

至少唔係lego

log on

多分店 光猛 全部新機 壞機有得換
即影 即棄 可重用 135 120 機同菲林都有

香檳大廈

logon d 機 =遊樂場 不了

遊樂場咪啱晒樓主買部玩下, 最適合三分鐘熱度,又唔會益黑店炒家,更加唔會晒咗啲相機

遊樂場咪黑店炒家囉戇鳩

最後得Leica store唔係遊樂場

屌 遊樂場係舖頭名嚟架
柒完未

原來係專櫃 你講完先知柒咗

我第一次見有柒碌好似你咁on9
原來真係有傻鳩真心相信log on賣菲林機

showaf？見係黃

早排隔籬po有條柒碌去咗間黃店叫一捲
然後就做咗苦主了

我上過幾次showa買野，都ok既，不過見有人話佢地態度差

咁都ok?
十部有八部機擺出嚟賣都係甩皮甩骨
Viewfinder發毛大塵甩水銀嘅又有
對焦屏塊海綿甩哂都唔換
塊反光板下下打落塊鐵賣畀啲新手又遲早甩水銀
片倉又污糟又甩哂海棉都唔換

鏡頭擺出嚟賣水魚價但係又發毛又離膠

老實講你地班文青鋪推人坑係好事
但係你地口中想推動飛撚攝影
去到最基本嘅整備都唔做好
搞到啲機一部殘過一部
又賣到貴一貴呃鳩啲新手再話自己係黃店真係好撚可恥

我買玩具機玩炸唔識真正飛撚機，不過呢個真，如果係打住黃既旗號呃人真係好仆街

咁真呀嘛

千其咪撚去影像遊樂場Im咩playground
Ebay, 睇圖睇condition, 最緊要睇optic, functions, lens, grading 未必信得過

玩具？kodak m35個啲？

普通人負擔到嘅舖頭
可惜只有藍店松屋算係可靠
最少佢啲野乾淨企理 買過野佢地都算負責